一人一樣戒唔甩嘅嘢

除咗打丁
講嘢夾雜着一大炸「姐喺呢」
但自己講嗰陣完全唔覺..

講野有個 呢 字

茶

上高登

煙 我都想戒
利申唔是火車頭

講粗口
成日講講吓野就又屌又撚咁

用左手打飛機

訓教

搣指甲

色

啪手指

Sex

唧黑頭
抆毛

開口埋口仆街，又粗口

講大話

㩒電話

夜訓
ff

瞓前要玩電話

煙

愛人
愛付出

凍幻茶

Un腳